得罪講句 唔識dem beat根本冇資格入u

完全唔明白點解大學interview唔問學生人識唔識dem beat。d新鮮人入到黎ocamp，dem個beat都話唔識，我屌你啦，呢d人有咩資格入u？
sorry for 1999

同意啊 班人反dem beat只因為佢地入唔到大學 所以眼紅

通常係毒撚先會反dem beat文化

食屎片好過，讀乜野書!

巴打有見地

pish

唔通人地唔識唱校歌又冇資格入U

一個文化實有人鍾意 都會有人唔鍾意
但係點解唔鍾意就冇資格入U先
純理性討論
利申
幾鍾意Dem beat

我既理解係成班傻西響度尻叫

呢d人只係停留起自己既有既comfort zone唔肯走出黎，dem beat就好似成人禮，連試都唔試根本唔配做大學生。

準

yes me pound for u

問女何所欲

問女幾時申請入宿

形能刀

7梨老木 不知幾能型

我都好鐘意dem beat 樓主有冇你既英姿dem beat片 比我學下野

dem beat既精髓你地呢d凡夫俗子識條鐵咩

港德巧 誠斑帽德dam shit 袖吊人巷狗

每個beat都有靈魂!!

樓主請收皮

你老母就1999，返去名校secret都開post啦!
中學畢業未呀